\subsection{Start der Anwendung}
Im ersten Schritt gibt der Benutzer in einem handelsüblichen Browser die
\ac{URL} des Clients ein. Daraufhin wird die Startseite angezeigt
\imageReference{img:wlkStartseite}.

\begin{center}
	\begin{figure}[h]
			\includegraphics[scale=0.4]{graphics/walkthrough/startseite.png}
		\caption{Die Startseite des \PACKAGINGTOOLKIT}
		\label{img:wlkStartseite}
	\end{figure}
\end{center}